啱啱分手 你問我答

Whyy

性格唔啱 佢話做朋友對大家都好啲

Oh...如果佢真係愛你就唔會咁講

睇你點睇
可能佢覺得嘅然大家都唔啱
無謂浪費大家時間

咁都開你問我答

關我撚事咩

當呢度 facebook 呀？

On99

搵野比自己做 如果諗起佢就聽下歌啦
趁機會學下新技能

都係嘅 可能大家對方嘅愛唔深

ＷＦＣ？

我都覺得同ex做朋友好啲
至少我唔會話係想同佢一世果種
但佢又話好愛我

一齊幾耐

同我一樣
準備講分手
實喊死佢